我訓唔撚到教啊！！有冇專治失眠袐方

中醫睇過好多次
都無乜用
晚晚都訓唔撚到教
好影響生活

太嚴重要睇心理治癒

打算買甜睡寧

唉，我都係咁，可以係床到已經合實眼兩個鐘都係on99咁訓唔到

同樓主一樣
留名求方法

呢下真係好撚慘
尤其係第2朝要返早

試下多做運動

Google sleeping hygiene

貴唔貴同去邊睇

瞓個時注意呼吸 慢慢就會瞓得著

first gen antihistamine

食完諗住淑梅姐訓覺

一日打4次飛機 4個鐘一次

有冇巴絲用過甜睡寧
係咪真係work ?

呢個真